有架車比黃絲畫花左

817 818呀
一齊加強文宣呀
香港人呢一戰絕對唔輸得！

加強文宣
18號要人

推

吓？自己車定無啦啦畫花人架車？

車主自己畫 粉筆黎
見人地身體力行去做 我地都唔可以咁減輕腳步
全力推文宣
Sorry做左標題黨

個標題有d 誤導

屌你呢d標題就咪撚做啦

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

屌你唔拎呢段做內文？

手快快 sorry

你個標題嚇死我
依啲有機會被藍絲利用嘅就玩少啲啦
利申已經print咗818去維園貼喺背囊

要多番d airdrop
近排真係少左好多

烏克蘭機動機關

開撚過啦
傻閪

今日同聽日真係要大幅加強文宣
對比起前幾次真係差左d

標題黨

你又岩

語氣重咗
但真係唔該你開過

蠢撚過閪既真係拜託出少句聲當幫忙啦, 唔好不甘於冇存在感OK?

重新開過了 sorry咁多位巴打
今次抵打

同埋善用不推文回覆功能

由佢沉

唔該哂巴打